出名黃店比政府瘋狂打壓被逼結業

尿液有好多係黃

#3

唔係新開嫁咩

咩啊
呢間唔係搬左過港島咩
yellow openrice好似有講過呢間喎

屯門有間

屌
睇漏左添

啲撚樣又會扮睇唔到，黃店要表態係要付出好大代價架！！！

得罪講句幾難食下 ....

呢間都難食? ching食開咩

好撚好食喎 個湯好飲
北角果間晚晚都排到on9

邊個睇唔到？

呢間正野啲蓮藕餅好食

時代冰室

大家要大大力支持
佢D野真好食的

仆街港共搞黃店

應該消滅晒所有藍店
只有黃色經濟圈可以生存

呢間好嘢嚟
湯水真才實料
蓮藕餅係手打嘅，食到一粒粒嘅質感
豬扒亦夠入味
同埋佢一啲都唔貴
4x蚊都有得食

話黃店好撚好賺呀，賺光環呀etc

之前食口水雞飯 D雞又難食 D飯又難食
係個汁叫OK

果次食豬扒係ok好食又平
口水雞就無試過

自此無再食了
隔離龍門居個間咩仙桃居又係伏黎 一路食一路屌
得杯珍珠奶茶叫合格

係屯門食佢哩個價算好啦
對我黎講係細兜左d

屌

北角店還在嗎

事實上，「某」d黃店會好賺，唔出名既黃店都唔會太大影響。

又平又好食喎

Push

時代d味精湯無可能同呢家比啦

人地出名食豬扒

push

好撚好食喎

如果去開北角一定會食

頂，好食，真材實料同好態度，希望可以快啲開返啦

岳義士有光環唔係因為最終佢傷唔傷到隻狗，係佢願意承擔左個風險，所以佢抵有光環。

黃店有光環亦一樣，係因為黃店店主願意將自己生計賭上，承擔比白衣人/港共搞鳩既風險，展現反抗軍並不是只有學生，而係全港人既志願。

普通打工仔冇光環係因為冇一個打工仔夠膽mass mail全公司，公表表態反抗共產黨，承擔比老細/同事搞鳩既風險，令到人人自危，罷工搞唔撚成。

朝朝食早餐。

日日都排到仆街

點解會執架。。。。

屌你班人平時係咪食200蚊一個lunch...
依間都ok 嫁wo....

分店黎
屯門先係總店

屌你老味話呢間難食既平時食開屎?
先唔講無味精湯 其他野食都無落味精
重點係真係好好食

有咩方法可以降低風險？

五毛日日話黃店食人血饅頭好好揾呃錢
唔記得政府全力打壓緊食環消防警甴都有排煩

唔係好明，食環成日去=要執？

佢做足要求，食環去都做唔到野嫁

推

黑警拉你坐48個鐘＝損害自由？

你冇犯法，啲狗做唔到野嫁

要認真了野黎告 你基本上實中硬

即係食環命令要佢執？

豬扒最好食

老實講果度街市後巷 衛生真心差

我覺得咩好食係良知個班人真心搞笑
唔好笑咪唔食
網上開post圍爐係咁屌
完全對件事無幫助 純粹情緒發洩

垃圾波台狗 食屎啦

up

三眼飯殺晒喎

之前第一次食果時 佢個湯真係有驚喜

炮台山先係新開？

又係你條蕭狗打手含蕭狗條撚

都係幫緊件事姐
咁難食真係要改善

我11:30排
好彩既話就外賣冇人排

點撚樣呀食評家
係唔撚係都淨係識放低句唔好食/難食就算
你係覺得有問題點解你唔反映比店主聽呀?

仙桃居好好食喎

我明呀
但態度好啲都得呱

當半個同路人
你都唔會罵到咁啦

因咩事先，定業主見你咁好生意加爆租

佢五毛黎

得罪講句

你有冇食過

五毛技倆，抹黑等人覺得唔抵幫

而家好多藍店為所欲為，食環唔撚理投訴

遲啲國安法就係打擊黃圈

五毛求其鳩up幾句又冇圖真係食屎大

你班撚樣唔好等到最後一日先嚟食啊
到時排曬隊 水都冇得你飲

剃人頭者人亦剃其頭

梁朝偉條仆街就係咁
加黃店租

食過炮台山店
好好食又抵食

喺北角食過，個湯好飲，啲餸唔錯。
但係個飯好差喎，太濕一舊舊痴埋一齊咁。

利申：一個月前食過一次，唔知有冇改善

明明近炮台山 天后
唔好水左人去北角

惡撚到 又5毛又盛
話難食都唔得

其實真係好多食環去玩野
武漢肺炎爆個陣都好能多去捉夠唔夠1.5米同坐多過4個

咁佢唔好賣雞啦 不過都執了

話好食個D都冇圖喎

但呢間出名好食
難食都講下點解啦

我影張相話好食定難食
你都分唔到啦下話

食環成日去咪冇客lu 做足要求又點？

佢個豬扒好食到仆街，話難食果班撚樣隨時連屯門都未入過就吠

你條底褲好藍

上面咪補充左

啲湯好撚好飲，野食都ok，係份量細左少少

咁咪係囉 話好食難食都係9up姐

係唔俾人話難食 惡過狗

呢間d態度不惱都差

有黃藍之後扮哂手足， 收皮啦

一定係九龍新界人
明明炮台山站都未到

前個月先有去太子幫襯

仲有人排隊

地點太偏

你話難食？

我唔撚係食家啵 ，食餐4x飯

唔係咁都覺得比人搵笨呀？

平同ok 有湯送

排隊 哂到仆街

班員工問我地要唔要冰水

咁好食都執

炮台山個間態度話去到好好
但唔差架喎

。。。。

佢咖哩堅好食

黎黎去去 話難食
但又講唔出咩難食
又要做食家 又屌唔到咩難食

淨係 出名難食 笑死

得罪講句你都幾ON9下

Blocked

blocked

食環查幾查都執？
唔合理

叫個口水雞飯
雞肉難食 飯又難食 得D汁正常
講得難食未
笑笑笑 笑你老母鄧月平咩

佢地港島有分店, 大家多啲支持啦

總店位置問題，係容易被人投訴衛生野
食品真心合格，個湯同麵都唔錯，豬扒藕餅算好家庭式手法，水平以上

通常都要封半日，點做生意
只怪我地對藍店太仁慈

真係屌你老母臭閪

我覺得出名黃店都可以執笠，我地都有責任

今次關政府事喎

屌你老母
唔係屌柒你又出黎
你咁講未正常
掉低句出名難食

你出名矮加柒

講句得罪講句就中立架啦咩

NMSL Sb

第一頁已經覆左啦 盲撚

Diu

佢個湯好過咩燉湯先啦

呢句真係你遺言
Bye bye

天滅共狗 支那賤種不得好死

扮

你有冇做過飲食業

比人圍屌你先講你就收皮啦
傻仔

封乜鬼半日 行個圈對下資料就走
咪撚9up

狗都有好多係食屎

扑街 少一個選擇

個日特登搭車屯門食, 估唔到咁突然執笠, 我諗佢都係拖到差唔多執笠先講

佢都5毛 他首雨革同何仔比狗拉個時你仲讀緊小學咋

建議佢改進係一回事
但好食=良知，姐係好食先可以叫自己黃
呢句真係一啲都唔合理

9up

又一隻狗 block

仲有 喺砲台山

對下資料就走人既話就唔駛要食環啦，唔駛熄爐入廚房，唔駛度枱差幾遠，唔駛出告票既，唔駛交罰款既，係，藍店就會既對下資料

成班工都未返過係度9up

食過，唔可以話好好食，但係對得住個價錢啦
4x，有肉有湯，就算港島都賣呢個價仲想點

一日check你一次
你點做到生意？
間接要佢執囉 即係打壓緊

你有冇做過/做緊飲食先？
無 其實都好難繼續同你講

你幾時開返間，睇下有幾好食？

咁好生意都執，業主新租應該加好撚多

食龍門夠啦 擴大龍門 黃圈就發大有望 細鋪有推撚用咩

雨革都拎出黎講

豬扒 蓮藕餅好好味
個湯又好飲

下 炮台山果間 長爆
屯門 唔知咩環境，咁都執

係咪好似 黑金堂咁比人罰5球

唔係呱ching, 平時食開邊間餐廳好食? 介紹下
利伸: 住係新墟都間唔中去食仙桃居

推呢個

ching食開咩級數
仙桃居個all day breakfast又好食又抵

藍絲仲玩連登，找死

之前食過咖哩豬...超鹹..

雖然幾好笑
但BLOCKeD

其實真係位置問題
去過一次就知
街市後巷
一來無人會想過去食飯
二來就算無分黃藍，都會俾人懷疑清潔程度
三來果個位真心完全無生客
表示屯門同炮台山兩間鋪都食過
食物質素就50蚊茶記價錢黎計幾好食嘅

去炮台山食啦

日日去炮台山嗰間幫襯

食環好撚多藍屍
無投訴都可能照搞黃店

你食開狗肉？ 咁都難食

屌你老母臭閪

杜生字介紹之前炮台山唔係好洗排隊
我一條友食可以直入...
介紹完冇再食過

呢間要重點幫襯

正是 支那蝗蟲賤畜

五毛故意鬥黃

你地睇下藍屍幾得閒，講得出做得到
得罪講句，我地見到吉野家或者美心摺左一間就打哂飛機咁，但佢地死因唔係因為俾人打壓
但黃店好肯定係被打壓而結束營業

講好左清算藍店，希望大家真係要keep住做
最好集中清算啲中小型既

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！
非常清晰簡潔嘅介面俾你下載落黎擺ig

全民文宣呀！！！

樓主幫手置頂得唔得

應該好食過你食開隻狗糧

痴撚線幾乎日日食咁滯
40幾蚊咁大碟豬扒飯
仲有碗老火湯 加杯凍飲
都可以有咁多人走出黎話唔抵 難食

屯門店好撚好食 服務態度又好 北角唔知

正常水平

藍屍密密出手搞黃店

原來波台狗嚟 咁難怪把狗口同人嘅口味唔同

大家最後都要支持下啵

又封一隻

間野雖然黃，問心，有啲難食

你老母咁撚難食都有人屌啦，仲生到你個智障出黎
智障都識上連登

RIP 呢度唔比講黃店難食

同意

蓮藕餅ok

俾下意見都得掛，食過一次，唉，真係無下次
不過當支持黃店算，執都有原因嘅

我就係食豬扒，就係中招，有啲難食

過黃店難食係死罪 rap

單機啦冚家產

黃絲連開facebook去藍台留言都唔敢
唔好話1823

我都係食過一次就無再幫襯
黃店又唔係得一間

淨係見條人龍都唔想食

你有無食過呀

幾好人做u爸送過佢一次外賣,都比個正評我

講足八頁
你都幾有恆心

D連衛兵見人話難食就問人有冇食過
好似得佢地先叫食過咁
講多兩句又5毛又狗又盛

大佬呀 黃店都可以難食架

仆街入間鋪剩係試一樣野就話唔掂咁撚以偏概全都得

gogogo

好撚好食喎
你三毛嚟？

投訴師又要出動

即係食完一樣野難食 我都要專登試埋其他野先可以話難食 ?

慘 呢間都執
間野好食到癲

頂 遲啲幫襯下

去7-11 買過個ac啦

扮咩 食過話難食都俾人圍屌

CC台惡撚到咁點夠你玩呀

話間野難食 = 搞事😂

好執執多啲啦

北角果間好掂wo

炮台山分店好撚串同好撚難食

蓮藕餅真係好好食

你食開屎唔怪你既

真係食開屎
不如ching分享下平時食乜

見到呢個post 特登港島走左入去屯門食

藍黃是政見 有野食是良知
門口等左成個鐘 落完單入到去 遲來都有野食 最後仲問我叫咗咩。嬲到走左

點解明明炮台山有 但要入屯門排

諗住趁佢就執試下本店 好食就下次多多支持炮台山店
依家唔洗 blacklist 埋

我好似知你係邊個佢地成間鋪咁細做到咁多客已經好叻忙得滯一時疏忽姐我諗 見佢地服務態度都幾好

你試下等半個鐘野飲都無杯 又話幫我跟 鋪咁細有人無野食都睇唔到

So sorry因大家都好有心今晚即刻都黎囇支持屯門店 所以人手未有預算 同事們太忙先會漏左🙏🏻
明天起人手已預返充裕 而我都會全日留係屯門店🙇🏻‍♀️相信唔會再有依個情況
Anyways, 好多謝您支持！

其實好閒，因為口味真係好個人。同一樣野有人覺得好食，都有人唔岩食。
如果意見係實質啲指出邊方面唔好，我地都會再試味、研究、改善。
所以其實意見唔怕，所有意見都會聽，先有進步空間。再者，我寧願您講出黎，都唔想您食完唔開心。

你大約幾點去食
我頭先9點幾食
仲有十幾人排緊隊
但又唔覺身邊嘅客d單有甩漏

9點半 忍唔住走左

希望你地考慮下良景建生虹橋之類嘅鋪位
冇左閨家真係幾可惜
姨姨真係好有人情味

多謝您有搵緊啊 都希望能夠搵得返屯門區
但暫時都未有適合

有時好唔好食就好主觀嘅
不過成個post得一條友話難食
再起一起底

仲要無啦啦有條友入來撐話佢雨革果時乜乜柒柒
兩個account唔係5毛就應該真係on9仔一個人開兩個account

鹼魚肉餅都係手打啊話埋您知 其實水餃雲吞都係自己包架

鐘意食all day breakfast 下次可試埋華都轉角
個多士

你點知的

食完個身好大油煙味 no good

語無倫次就收檔啦

五毛啲尿係紅架，全家都係